五毛又玩分化:bbchu踩公屋撚抬中產, JR踩中產抬公屋撚

係

停150單程證
一天都光哂

重有隻五毛人見人愛踩窮撚

但係之前係吹奏公屋
人格分裂?

咁你玩曬啦，踩邊面都係五毛

使唔使咁快入嚟spin呀五毛群龍共舞?

有咩分化？本來就係咁階級鮮明，一直以來都係咁。

住私樓的人睇唔起公屋，中產睇唔起基層，住市區睇唔起新界牛屎區。係好多人的共識。

五毛優美開始
既然不嬲都係咁啲五毛做乜狂開post呀？使撚你哋講呀？

點解唔講得？

五毛dewi
分化香港人就係中國手段

唔知佢地仲可以出幾多次糧

五毛狗其實係待宰既豬

你係窮就梗
唔係點會做五毛

通識啱哂你班五毛考
偽中立各打五十大板
咪就係玩分化牆頭草嘅要素囉

我想問下，標題同內文兩個問號，你點睇到佢個立場？

窮到過唔到年關

冇立場我聽你講五反兩面做乜?
我自己唔識搵料?
寫議論文返中學ok?大學寫paper冇立論寫嚟做乜鳩？

全部五毛都係自己打自己㗎啦

你條五毛又踩又捧公屋係玩分化人格分裂
冇立論可言

由高登教父 公屋潮文已經開始分化

屌你老母
係五毛搞分化
唔係搞分化都係五毛
潮文都叫好笑
但班友撐林鄭撐中國呀
屌你老母
正屎忽鬼

呢啲真係抵撚死

你隻窮撚五毛JR拎香港澳門福利
重喺道屌屌貢
貪心無極限

垃圾五毛Jr不事生產重要厚顏無恥講到自己咁正義

呢班仆街玩咗好耐,然後就屌老豆唔留幾千萬畀佢使

引晒班五毛狗入嚟

年廿幾開始瘋狂

五毛專登將呢點spin走

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

五毛發窮惡

不如你直接幫林鄭奶閪啦五毛

五毛關愛座hunter

五毛生田繪梨花

五毛D wade

引毛post

望到句雙關語笑下又變五毛

所以你隻五毛衝出嚟柒

開個新聞post又五毛 你捉毛捉到傻咗？

【關公災難】港交所最新 Wall Design 網民：似殯儀館

LIHKG @ Android

霸撚哂香港資源都話唔關事
五毛好波

而家班新殖民不事生產落嚟拎綜援又唔肯融入社區
同你班五毛一鳩樣搞柒哂香港

香港主要講廣東話
講福建話同普通話嚟到香港一樣投保蝗
一樣仆街
五毛D wade又玩臭蟲論

依個post非常之好
block漏嘅五毛一次過見哂

呢道幾隻算常見㗎喇

嚟到香港賣港投共做五毛咪仆街囉
人多咪霸住多啲屋囉屌你老母五毛D wade
弱智?

03年跌七成但係有幾多人敢買？
另外就算97年上車盤都無咁貴

肯融入建設社會咪ok囉五毛D wade
答咗你又扮睇唔到
呢招你最興
人多咪住多咗屋囉，你係咪弱智㗎咁都問

長線嚟講樓價都係升

好多五毛

緊係關事
你條五毛D wade用樓價去comment係唔恰當
因為150撚係搶公屋
同香港基層爭

唔好偷偷哋換咗隻字眼好喎柒關

五毛群龍共
你同事D wade用私樓樓價comment公屋資源又好公道?

睇一次笑一次

成班5毛自問自答

你唔係靠件北姑雞老母先有證

5毛竟然好意思屌中產做奴隸

話緊你
自己又唔係澳門出世，明張目膽拎福利

你除咗捨人牙慧仲識咩

Predict20你拎嚟講冇意思，嗰個係我中五全裸考嘅分
反正我家下如無意外就入nursing
你無必要顧慮我，不如擔心下自己冇人工出先，五毛

家下個mock分係學校電腦show，你信唔信我唔在乎，反正影響唔到目前嘅事實，五毛狗

咪keep住講，對我冇影響

CC台日日唔知做乜鳩

唔使理佢
唔使勞氣
隻五毛岩瀨健三考中國聯招咋嘛
扮識香港嘢
啲英文柒到呢

Mr Kwan, according to your previous posts in LIHKG, I consider that your speeches are really pointless as the stance is weak. Especially in QR code. QR code is only a kind of technology which do not indicate it is a kind of “China Payment”.

你只係考中國聯招失敗
而家做中聯辦嘅一隻屎蟲
學好啲英文先啦五毛

I consider係多餘
stance weak 同 pointless 因果倒轉
grammar上應該係which does not
usage上which does not用and not化替就夠
我自問已經英文好廢下
屌你老母qr code打手
唔好衝出嚟柒ok?

Fixed for you.

文法仍然不通順

簡直係中學 垃圾級

上面幫佢改咗

利申：TOEFL 92%

QR code is only a kind of technology which do not indicate it is a kind of “China Payment”.

OK?

好叻呀

打返中國啦懶醒嘅柒頭
qr code payment支付寶出哂呃人新聞都可以盲撐